［一媒獨大］谷歌將Parler程式下架 稱平台言論或引致暴力

谷歌將Parler程式下架 稱平台言論或引致暴力

谷歌表示，已經將社交平台Parler從程式商店下架，形容這個程式容許存在不尋常內容，可能引致美國持續出現暴力。谷歌表示，一直要求谷歌商店上架的應用程式，要對不尋常內容作出調解。另外，有消息表示，蘋果商店亦考慮將Parler程式下架。

外界認為，美國激進極右分子經常利用Parler作為平台，發布言論。較早前，Twitter永久中止美國總統特朗普帳戶，同時刪除特朗普在美國總統帳戶內帖文。特朗普在美國總統帳戶內的貼文表示，不會被滅聲，指責Twitter並非推崇言論自由，強調近期會建立新的社交平台。

2021-01-09 13:04:01

左膠玩緊另類防火長城

真係deep state all in

一早話咗左膠嘅終極形態就係共產黨

一種話左膠就係永遠敵人

呢班撚樣掌權必然會獨裁

左膠所講嘅平等大愛人權自由民主係有前提 個前提就係你要企喺佢嗰邊

真係好撚恐怖，癡撚線

世界緊隨中國管治步伐，大家都開始意識到人是要管的。

當號稱最民主自由嘅美國都走向獨裁
其他歐洲國家拋棄民主的日子還會遠嗎？

叫侵上嚟連登post囉